Regarding the copy for the screens:
Screenshot 1: أول تطبيق للتعليم، متاح للجميع
Screenshot 2: اكتسب المهارات الأساسية اللازمة للتفوق في الرياضيات والعلوم
Screenshot 3: منهاج تفاعلي، يجعل التعليمَ ممتعاً
Screenshot 4: تعلم أينما كنت وفي أي وقت - تماماً بالمجان